當扑野變得隨便，其實結婚仲有咩意義？

未結婚已經可以好隨便周圍扑，又唔洗付責任，結婚對男人黎講有咩好處

唔好結囉

生仔

原來結婚既意義係為左扑野
小弟見識少

一個承諾 應承你以後淨係俾你一個扑

人地青頭唔好笑人

冇 生仔都唔洗結婚

原來結婚就係為左扑野 長知識了

真心覺得思想好前衛

對男人嚟講係冇乜意義

以前年代結婚意義就係為咗扑野，傳宗接待

生仔呀 責任完左人反而自由

娶個n手貨返屋企有咩意思

今時今日男人結婚係拎舊石頭掉自己隻腳
女人派帽易過痾屎，仲要佢派帽都可以起鳩你尾注分你身家

樓主因咩事清朝坐到宜家

港女

冇意義
打算玩女人玩到死為止

可能我講得唔夠清楚，依個巴打講咗我想講既野

邊個話，年中食唔少人妻

唔好上咁多連登 價值觀會被扭曲 結婚為左長期屌閪做愛 結左婚悶就搵sp 呢d.

利申 有被扭曲過

老實男人總是蝕底一方
見到咁多新聞同巴打分享，
真係拍次拖都怕綠帽

只係你睇多咗平時未必遇到嘅個案，
偷食綠帽一腳踏幾船.....
不過未必百分百真

養老

有時睇得多綠帽case, 覺得好多女人都係臭雞。開始唔識分係自己價值觀扭曲咗定係依個世界真係咁